![PJATK](../../.assets/banner.png)
=========

Zadanie:
---
* Cucumber - napisać 4 scenariusze, uruchomić je i następnie zaimplementować. Można użyć scenariuszy konstruowanych przy okazji zadań z Selenium.